求下你地 請聽我講一句！！

唔好再捉鬼
捉鬼令到你地開始倒退返2014咁
7月為止我地都冇捉過鬼
各有各做 文宣既文宣
和理非既去撐遊行人數
勇武幫我地衝擊幫我地頂住
但依排黑警擺到明比你睇有狗混左入去
你地就自亂陣腳 瘋狂捉鬼
其實點解唔有得佢地呢？
我地所有野都可以賴佢地做不失民意
又有班狗幫我地衝

而解決驚比佢地cap低既問題
唔好落單 少過一百人就一齊散
咁樣就算佢地混入黎 都係冇撚用

831要人

推

冇人？

真心 佢811showhand嘅唯一原因
就係想你一直都活係捉鬼之中
要對抗嘅唯一方法
就係返返去811之前 唔再捉鬼

會輸繼續捉既話

琴晚都係 影到十幾隻鬼 都係想你地繼續捉

不如推上去

知就得 唔需要突登搵

佢cap兄弟就幫 佢帶風向我地就擋

不分化，不割席，目標一致！

借推，雖然篇野比較長，但麻煩睇一睇

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

對家好想我地捉鬼內鬥，所以唔好中人計
我地人人都有一個腦袋，落到場自己判定行動

大家係咪要繼續捉

唔好中計得唔得

經過818「大勝」 而家應該做咩？

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

唔需要再突登捉

幫推

再捉鬼就算整次300萬都冇用